求救！！！先達永灝數碼信唔信得過?!

首先小弟係新手,諗住買部機試下有冇攝影興趣
但係發現上網搵同埋去百老匯或者啲大公司搵,價錢起碼爭兩三成,甚至有啲兩年以上嘅機可以爭成五成
所以膽粗粗諗住試下（ 因為小弟係廢柴文員窮L）
見佢又話行貨,又十日內有啲咩唔妥可以換部新,又有一年原廠保養加半年店舖保養
雖然一查佢個名就話係黑店,不過都係2010年之前嘅事
有冇人試過喺嗰度買機,信唔信得過？

先達

完

去星際

信唔過 試過買機要等 話要係倉拎
最後部機到 有指模 有花
見到即走

識check 咪去 新手就咪搞

小弟都知先達買電話一定信唔過但係相機就......

呢到d人話信得過
咁你又信唔信

先達

咁邊度平靚正

印度

你覺得有可能？

上先達 不如去淘寶
起碼人地接受壞機退貨

等睇樓主頂唔緊去左買， 買完返黎出post 屌鬼

信得過 買啦

人類總要....

成班人眼紅先達

櫻主gogogo

明知山有虎
祝你早日中伏

新手學咩人買二手

其實你想買咩機? 真係一次過幾千蚊都畀唔起, 去大行分期供一部入門DSLR都係幾舊水一個月

買過部Pen F
啪一個月壞左，拎去O記換全新又快又爽

點解仲有人會諗住去先達買機

我買過兩枝鏡，第三枝都諗住搵佢買時候發覺佢好唔老實，以後都唔會係佢度買

先達
手機伏完仲想試相機

以前幫襯過，除左同事串啲之外都無咩問題，不過你唔熟器材的話去細鋪買最好搵個玩開相機既朋友幫手check野，睇清楚係行貨定水貨如果係made in China 既野最好check清楚啲有時唔係鋪頭問題，係件野有問題

試下尖沙咀店名叫做Canon Nikon Sony果啲
全部大牌子